暫緩 -> 完全停止 -> 壽終正寢 大家每堅持一個禮拜就爭取多一步

知要點做啦各位

屌你老母 拎監警會黎偷換獨立調查委員會概念
香港仲邊撚度有法治精神 算鳩數啦
警犬一日唔被全面追究責任
義士一日未被洗底全面釋放

絕不罷休

暫緩 -> 完全停止 -> 壽終正寢 -> 復活.